［今晚好嬲既全部同我入黎！］831旺角係721元朗黑夜2.0 搞手係黑警！901入機場哂冷重現812揸緊政權春袋！

與其死係街頭，不如死係機場 (比材料外媒助攻！)
與其街頭食彈，不如機場食彈 (比材料外媒助攻！)
與其被打爆頭，不如機場爆頭 (比材料外媒助攻！)
與其被打爆眼，不如機場爆眼 (比材料外媒助攻！)
與其黨鐵被打，不如機鐵被打 (比材料外媒助攻！)
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦 (揸緊政權春袋呀！)

香港人，齊心就事成！塞爆佢，唔使講咁多！
901緊接902三罷！ 無限期塞爆機場！